罷工運動又係衰有大台

一有大台，就攪唔成

投票決定何來大台

垃圾泛民仆街冚家剷大台
呢班垃圾唔識玩政治
累死人
有時真係同意熱狗/教主 一定要誅滅泛民

冇呢個工會點黎7000人罷工?
我諗70人你都叫唔到

HAEA唔該交比本土派接手
否則應該解散

你都幾努力開工

反而係大台唔夠強硬

收皮啦五毛

垃圾

但係一開始無大台成個罷工行動會好似早半年咁
係咪應該大台組織好就自動解散？

罷工靠自律罷得成嘅
大三罷一早係八月搞掂啦